你老母會五會成為你分手既原因？

因為對方大我十八年
老mo極力反對
點？散五散好？

因為你鐘意你老母

你男定女
你係男 對面大你成10年就話難接受啫
你係女人就唔怕喇

屌眼殘 18年你係咪戀父定戀母

誇張咗啲喎
你年紀仲好細？

五你老母咩讀好啲書先啦

五你老母

人地陳小春都係咁啦

20

絲 我都係 男友大我19年
但我唔會理屋企人反對

你好似我老母

我22歲

都幾細下
不如拍多一兩年先

但有時我覺得佢好煩

你老母比我屌就係你分手既原因啦

屋企人定男友？

其實我都仲考慮緊，我bf似想搵人結婚

佢死先過你喎， 咁真係好咩

點識翻黎？ 我係男方咁既年紀既話都想搵啲咁後生啦 但你啱啱先二十 好似太早結婚

五好齋講五做啊

有錢就得啦

兩個都係

我屌你老母呀

朋友啲朋友，個時貪得意諗住試下，點知之後就發現同理想既唔同既

五你老母啊死全家啦

差唔多一個dou
搵啲靚仔玩下咪算囉

嬲豬禾刀五g尒up嘜xdd

五你老母臭閪

𡃁仔

佢呢個時候應該諗結婚生仔
你接唔接受到咁早就要俾個家綁住

hi 傻鳩

樓主 我想知你平時讀個「五」字會點讀？真心想問

五你老母咩五

全部人淨係係到正字L既時候得你一個真係比緊意見我，好感動

因為我都做開假膠 冇咁得閒理班風紀

打5p字唔認錯仲咁多野講啊 五你老味

之前條女個老母打黎叫我唔好阻住佢個女讀書

食妹妹仔

五乜撚嘢吖？屌你老母
再屌埋所有視而不見嘅人老母

一 二 三 四 唔 六

查清楚人地有老婆未 公司有個已婚師傅香港一件24歲 大陸一件22歲玩

5你老母個老母

你年紀好大咩？

hi傻鳩

屌你老母

乜撚 係咪有誤會

你老母忍撚左你好耐
死狗公

俾意見都話厹 ching ho ball

咪理佢地啦

樓主係咪好豬架
好地地搵個double年紀既男人唔係戀父係乜

乜野唔好理我哋

係囉 點解唔認
認真討論 先20歲點解要搵個大咁多

我見啲朋友搵個差唔多年紀既個個都未夠又偷食又鐘意蒲 年紀大一定係戀父咩

吹牙吊梨地老mo

咁睇個樣唔知大咁多呀嘛一開頭

btw俾佢食左未先

緊係食左啦ching

咁相處得好唔好先

未啊 但好似成日想食左我咁 有少少反感

拍左拖幾耐 佢可能玩下妹妹仔
未俾佢食

點會未食

岩岩一齊左兩個星期咋

五你老母個老母
放開個女仔比佢同返 d有智商ga人拍拖啦

你癲撚左定盲撚左呀

識左幾耐先拍拖 兩星期就想食

屌你死盲撚

妖你地個腦咪成日諗呢啲囉

咁你想唔想俾佢食先

咪沖出嚟啦

你拍過幾多次拖先
真係太大年紀喎
要考慮清楚

agger 一睇就知係獸父

佢成日想叫我去佢屋企

我唔想咁快

Blocked

叫個女番屋企好正常姐
唔好咁心邪啦

認真 一睇就知佢淨係想食你
都無心既 小心啲好
咁後生大把世界啦

我男朋友大我12年，拍拖哥刻開始就預咗要好早結婚 想快啲比頭家佢

樓主如果唔介意早婚其實唔洗理阿媽
利申 真絲 20歲

係 三思
你同佢結婚
生仔係呢兩三年既事
到事自己廿三四歲就要湊仔
仲要食條臭撚晒又霉既賓周
你接唔接受到先？

你諗下
你五十幾歲可能已經要幫佢抹撚抹到下半世
開心咩

好mean 不過啱

佢哋on9
佢唔中出即飛你都偷笑啦

屌你老母 五你老母

駁唔到

走啦風紀

玩到老婆發現咪
不過呢d野唔會發生係樓豬身上

佢未結過婚架，同佢爸爸飲過茶

無限感動

我都駁五到

佢爸爸幾歲
個男拍過幾多次拖
點解成四十歲仲未結婚

自己諗啦樓豬
都係有個句講個句

不過係吹水台咪打呢啲字

佢爸爸八十八架啦，不過個樣又係唔似
我見佢以前啲女朋友都好似好靚，但佢話佢個時想專注事業喎

咁佢而家事業發展成點

有車有樓既話都ok喎

淨係知成日開會，我連實質佢做乜搵幾錢都唔知

佢老母 同屋企 就係

如果有車有樓就唔怕啦
當屌到金龜啦

真係唔知呢，我又無去過佢屋企

佢一定怕你貪佢錢
咁佢都應該有樓有番狗

甘如果無呢？

識左幾耐先拍？咩都唔知咁既

五你老母咩 點解唔去香討問？仲好意思屌返人轉頭

你再咁打字真係幫你唔到
再咁睇佢咩都唔講你知 我覺得佢分分鐘已經結左婚生埋仔 分分鐘個仔同你咁大

甘你老母咩
不如打哂做5p字啦

繼續屌返人轉頭話人風紀囉

其實十五歲個時識既，但個時純粹見過幾面，係而家大個左有一次朋友生日係酒吧到撞返

仲有啲人覆佢
咁多位波台巴打 係咪打5p字扮假膠玩到波台以外你地都可以接受

做乜撚咁多風紀
復活節都要翻學架咩

十唔歲呀

咪叫撚左佢咪打囉

又開波？

你最叻啦

風你老母紀咩
死出連登啦

你不如去返香討3男2女啦

你唔入返你呀媽個窿到

死開唔好阻住我睇post啦

你唔撚翻高登 個到得翻清泉冇假膠冇真5p
你阿公掛住你呀不孝孫
下下講老母 你老豆老母生完你就死撚左 冇機會教你
咁撚柒口臭既